以前英文堂睇過咩reader

Dumb Martian
The kite runner
1984

全部都係好書嚟 以前唔識珍惜 就咁搵個summary睇完就算

It’s call digest.

Adobe

Animal Farm.

Acrobat